%@Titre:Suède -- 2009
\begin{myenumerate}
  \item Construire un triangle équilatéral $FIO$ de 5~cm de côté.
  \item Construire le point $R$, symétrique de $I$ par rapport au
    point $O$.
  \item Construire le point $E$, symétrique de $I$ par rapport à la
    droite $(OF)$.
  \item Construire le point $U$, symétrique de $F$ par rapport au
    point $O$.
  \item Construire le point $G$, symétrique de $F$ par rapport à la
    droite $(IO)$.
  \item Tracer le polygone $FIGURE$. Quelle semble être sa nature ?
\end{myenumerate}